Audi TT有咩得罪你地，個個都唔鍾意既

Audi差唔多價計 TT算外型超班啦吓嘛

人唔笑 狗都吠

新TT 真係幾型

mouse

Audi

正方形

屌
你明明話tt rs型

TT，全世界最樣衰既車

講起tt
岩岩係海運 有架白色ttrs係到地板油 嘈撚到拆天
唔好咁幼稚啦 玩串個場 又影衰tt

Haldex點揸呀

諗起我同你都識果個

咪係囉
啲聲又柒

咩超班？
R8宿細左完全係兩回事 柒到核爆 尾燈又柒

同smart差唔多

ttrs還可
舊tt？不了
老鼠